中環返工 想問有咩黃店食lunch最好

啱啱返工冇耐 發現中環好似冇咩黃店
一係又遠又貴 但我唔想食藍/綠店
想問大家有冇咩推介

自己返交易廣場嗰邊 lunch放得一個鐘多啲 毒L冇朋友 多數自己一個買返公司食

過上環果邊食

一來一回起碼20分鐘未計等位

日日大快活

鐵行里嗰邊有間越南野超黃

老闆日日喺間餐廳度放成十份蘋果日報

同埋其實上環多好多黃店

我又唔覺得要點等位法

反而成日響中環食飯都要等位等到傻

滿滿食堂？
百里居？

三一餃子

越南屋

中環都算多黃店喎
近嘅話有四季常餐 一起食堂 茶檔 三一餃子
行遠少少搭扶手電梯上山 威靈頓街果頭都好多黃店 有間外賣店德哥廚房好高質

屌你咪玩啦

why?

越僑，唔錯

茶檔
吃什麽（一般）
金禾
一起食堂
東歐餐廳

我啲同事因為食完依間話唔撚食黃店

越僑
好平又好食

仲諗住遲啲去試下
東歐果間我都覺得吹大左

價錢好大問題

百里居 又平 又好食
告急

中環
macky's 漢堡90$左右
Kale wrap
無肉食 60蚊左右 自助
復仇者餐館 普通 fusion菜
滿滿食堂 石板牛扒 / 早餐
越南屋
Wingman食雞翼

上環 我愛慢煮 高質
永樂餃子店
水門 .....睇下你仲當唔當佢黄店啦
車仔麵世家 普通車仔麵
麵尊 多人到仆街 最好電話落

部分可能改過

係貴啲姐 好食既
Lunch time迫爆

好撚大份

滿滿食堂，日本嘢嚟講算抵食，不過等得耐

茶檔，我叫開外賣，牛角包好好食

係好撚貴
但唔算難食嘅

我愛慢煮真心好食又平
百里居都正

琴日食金禾
食到一半播tvb
唔會再食

車仔麵世家黃㗎咩？

巴打我都係呢頭返工

懶撚到咁你算啦， 中環有邊度唔使行加等20 分鐘

方便咗自己先諗咩黃藍啦
利申：今朝食麥當勞，早幾日食元氣壽司

多數買四季外賣自己食，沙嗲牛麵幾好食

黑警bye

見過門口貼連豬，不過唔係運動文宣嚟

得幾個餐，好快食厭

初初都食四季 比人查完牌多人到嘔
而家都唔知食乜鳩

四季常餐執咗？

早餐就真係諗唔到

得四季㨂，其他cafe成舊水個早餐

緊係係don don don donki 買盒飯
之後係天橋底一路望OL一路食

聽日咪去偷影我

食野

海膽屋
越南屋
茶檔
Trois Cafe
越僑
泰之味

飲野可以飲

Take your time
茶痴
一芳
+-x茶

外賣有

中仔（ig @canchungjai) 好似唔係好多人識
速弟 應該少人知佢送到中環

中環=全部有$
窮人就算 去上環

天之樂素食

你自己垃圾但其他人唔係

我懷疑呢間根本唔係黃 佢連個探熱機都係用新疆個隻長時間180度錄影住

牛油雞翼同沙嗲牛麵超好食

細食女仔都食唔飽 又貴
都幾伏

金禾又貴又難食

生餃抵玩過堂食

食過一次真係貴又唔飽

都多人排

岩岩食完
收銀位有抗爭月歷

唔係懶，係唔撚夠時間食呀on9

珍姐 和安里 唔叫野飲$40

之前西港城嗰邊有間叫珍姐餐室好似，個腸粉好好食，早餐有排成日買，點知執咗

但佢外賣勁多人等勁耐 至少半個鐘

早餐滿滿食堂幾正

search黄藍有資料係黄囉

上佢個網可以落order先，自取仲減5蚊

呢間嘢
本身門口貼咗張連豬貼紙
蝈安法一過就即刻撕走咗
有啲失望

我上次去食咁啱播蟈歌，diu出聲

唔好食
食完勁口渴

不了 試過一次漏左單搞左50分鐘
好好食但等到灰左

d野食都麻麻地，仲要最平都$70

滿滿唔撚掂晏晝第一次去食，啲卡位吉啲都要硬塞去同其他人搭枱。叫佢幫手換個張枱又唔撚應。take 單take咗一半又走咗去。仲要漏咗單，等咗半個鐘都未上到下次唔撚幫襯啦仆街

天星碼頭
Chi Tachinomi 同 Got Beef

金禾 點解茶餐廳都咁貴

越南屋

網址:
地址: 中環結志街50號地舖
電話: 34834339

我都係一個鐘交易廣場
留名

樓上介紹個啲都好遠

wingman

我窮撚食嚟食去都係昭隆街同利源東街呢兩條巷

如果冇追開黃藍 金禾個老細係藍 但個仔係黃！ 佢黃既原因係有一晚老細個仔開門比人入黎休息同食野。 個老細長期TVB 所以我會當綠

佢哋老闆話有個廚師要辭職，就轉餐單
不過都係一個月前嘅事，唔知依家正式轉咗未

一起食堂？

未

食過，感覺一般

麵尊幾好食

麵尊真係好好食

試過成個星期淨係食三一餃子 但最近想試多啲黃店 起碼返工有個動力

係老蘭

2點幾3點都要排隊 頂佢個肺

越僑同四季常餐好近姐

由近至遠數起

5分鐘圈
茶湯會 台式飲品+輕食環球大廈下面
Kale 沙律利源西街
三一餃子 新式餃子利源西街
Bahn Mi Kitchen 越式法包 外賣利源東街
一起食堂 未食過 域多利皇后街
四季常餐 茶記德輔道中
Trois Cafe鐵行里/中建大廈 中仔有得嗌Lunch menu
越僑 平價越式嘢 鐵行里
茶檔 茶記機利文新街

10分鐘圈
［皇后大道中對上］
滿滿食堂 港式日本嘢QRC間老麥對面地庫
Knockbox Coffee 輕食士丹利街
金禾 茶記閣麟街
S2 Kitchen 日本嘢石板街未到威靈頓街
Kura 高檔日本嘢威靈頓街 facebook有lunch menu
Hungry Korean 韓國嘢和安里 日日排長龍
珍姐 茶記和安里
Apt. Coffee 輕食閣麟街
Macky's 西式石板街啱啱過威靈頓街
無肉食 純素自助餐嘉咸市集 勁平任食
百里居 特色便當九如坊
What to eat 台式石板街頂
Ivan the Kozak 俄+烏克蘭菜雲咸街
Wingman 雞翼專門店閣麟街結志街
築地 日式結志街
越南屋 越式結志街
北海道爐端燒 悅藏 日式結志街

［天星碼頭］未食過
Got Beef
CHI Tachinomi 立食

再遠D上環個堆唔講

發覺數漏咗士丹利街個間 鮨政 雖然我未食過

貴但佢個雞飯真好味，又大份

Hungry korean原來係黃？

有兩三間都係派過水

發覺數漏咗
士丹利街 鮨政 未食過
卑利街 DOSE 西餐

原來政係黃
咁又可以得閒試下壽司

講埋上環得唔得

邊度出發先

你只能幫襯水門

或者搭車黎銅鑼灣幫襯我

errr 有折就平 湯係幾好飲既 利申: 有折之後成日食

學生50%off